回應飛馬電腦 (2)

回應飛馬電腦

未得閒追住

lm

飛馬精神 恰鳩客人
飛馬砌機 一世冇機

iphone 當年知道你走後門都唔再比貨 d 舖啦
總公司係可以理
差在佢理唔理

係咪有條柒頭係epc比人屌到冚家富貴

原來漏單係估出嚟架

中咗1001
Van仔:屌你老母兒登仔
等我起下你地底先
哦～平時上開時事台都唔識硬件嘢 一屌Edwin就衝過去幫住佢 仲唔係pr?
觀眾：唔係呀 起底淨係睇到佢地開過咩po 睇唔到佢地回過咩po
Van仔:**扮聽唔到**

苦主 everywhere

係，好睇廠方點睇呢件事同點處理。

條法例應該叫「競爭條例」先啱

補充少少
舖拎貨已經唔會係標價
佢平買再貴賣係兩頭賺
你係廠你理唔理？

13個鐘爆post

報哂icac稅局海關未

連登仔敢報咩

報金管局

IRONCLAD (月月月月月):
我鐘意講乜就講乜啊吹啊?

兒登仔

救命啲論點完全站唔住腳,唔知邊度開始屌佢好

兒登仔(駁到ironclad腦細月起唔返身)

兒登仔又冇錢又冇權力 乖乖地跟返規矩玩啦
By撚仔

收完你錢都好 退翻錢比你我執你一劑都仲得
客?邊撚到客啊?

而家淨係屈讓治巴打係想要多啲錢
屌你老母啦

整合：飛馬蘑菇㗎

要卡唔要錢

屌，問完飛馬，原來得樓主有雙倍訂賠償，其他苦主係冇份

Matthew又要做許智峯

仲on9

慘 唔回應又自己輸蝕
回應左又俾人話貪
聽左陣 個月月又話覺得我點點點係佢自己觀點
咁收線啦 咁收線啦繼續屌我啦

IRONCLAD (月月月月月): 我坐監嗰陣係得mathhew撑我
終於講左個關係出黎大家明點解IRONCLAD 會出聲啦，唔好再話連登仔屌人冇理據啦，你坐監同埋mathhew撑你 都唔關讓治巴單嘢，真係笑撚死

push 好撚精彩

即係ironclad老細坐過監？

強姦定老笠

咁又唔好人格謀殺

Btw飛馬從來都冇主動搵我

佢人格都唔方正常

有冇DC link?
EPC條link好似過咗期

啫係同你講
個1000蚊真係為咗pr架咋
唔係因為我認自己做錯

佢覺得你話 係賠償就做好啲 啫係 係賠償就賠多啲
真係笑撚死

樓主pin this📌

就算要卡唔要錢都會話你炒卡

呢個傻閪真係唔係扮
事主一開頭已經講到明唔係為左錢,
即使比飛馬拖卡都唔緊要, 佢明白炒價炒高左只係叫飛馬開個合理價, 點知比飛馬撚開足礦價,最後先出黎屌
而家覺得人地唔夠誠意希望佢做多d, 都無講過關唔關乎錢事
擺哂立場話唔係錢問題, 都要比呢個傻西人格謀殺陰謀論話貪錢

笑撚咗 黑社會講數咁

人地係黃架
不割蓆

所以我上個post一開始就講左
樓主做得唔夠好睇
你有眼睇即刻俾出面班傻閪有位入

LM

講多兩句今晚可能比老黑淋紅油

好驚

條廢物小學雞叫admin踢哂d人未呀
家下咁多人插撚仔同飛馬喎 勁撚無大無細

呢個根本唔係位黎
係比人格硬開個位出黎囉

原來而架做生意係咁
今時今日咁既服務態度係得既
人人賺大錢

番外編
小編平少爺-HKEPC
向一眾巴打道歉，
我今次都唔會再搵佢較量啦，返工好忙

班柒頭係dc講緊乜鳩呀

你做過啲乜嘢？

好多法奧打手

唔啦

你做咗乜嘢 轉軚轉得咁快

Ok 接受

唔啦
EPC仔

呢堆留言睇落似玩膠多過真傻
保持距離

正宗唔帶腦返工

曲到圓

花式收山腳

但可以連格硬開位既機會都唔俾佢架嘛
都開左個頭...食下花生算

btw 聽聞whatsapp爆大bug可以隔空del人acc
有用過whatsapp嘅巴打睇路

留名飛馬再回應

佢咁真誠道歉我地點可以唔受呢
又唔似ironclad腦細咁砌人生豬屈讓治巴
屌你老母你係咪男人黎嫁?

無證據係佢本人
我懷疑唔係佢本人
你叫佢錄影道歉影到個樣對埋DNA 證實到今日道歉既呢條友同早幾日發表笑柒連登仔言論既人係一樣我就信啦

拿 佢大佬教架

老實講句，落咗訂即係買咗，出面炒成點都應該唔會影響到收貨嘅尾數，如果唔係一早收訂金黎做乜，咁出面炒燶咗/廠方減價，收貨時找尾數都會平先？

落訂張單係7千幾，識做嘅就收返佢6千幾嘅尾數交貨畀人，將風險轉嫁落客人度，做生意唔使蝕錢真係犀利

佢因為咩坐監

件事開頭嗰時有EPC group嘅人食花生，咁佢就咁講

咁我咁啱見到，咪cap佢上緊問吓佢邊度唔係事實囉，但係佢又cap翻我轉頭，但就冇cap我啲point，淨係話我cap佢上連登，然後又叫我過Facebook搵佢。

咁琴日飛馬出聲明，佢又tag我連登名 ，話我係咁狙擊佢
，咁我咪開Facebook Account上去同佢討論下囉

詳情可以上飛馬Facebook reply 入面呢兩個reply睇

另外佢有篇《飛馬光明正大賣卡論》我喺上個post有cap 過，咁我就唔再cap

當年有份追契仔數

覆左另一個巴打

社運

改成真心道歉認錯

咁又唔好屈人
你知呢兩年幾多人坐冤獄架啦

屎家軍理論

唔好亂屈

搵緊，分開太多個reply 仲未搵到最新果個

之後可能要到佢去監獄撐Matthew

呢啲就真係小心啲唔好亂講嘢

讓治巴真係慘

我一月起SE 到訂3080tuf 同5900x
3個禮拜就有 張3080 tuf $7800仲要唔洗食炒

讓治巴俾飛鹿撚足咁耐
依家企出嚟都要俾班圍爐狗屌

仲有想講，成日話人話連登仔成日將件事spin去黃藍，咁你無啦啦講mathhew撑你因為社運坐監jm9你講完林仔都笑返你話 坐監嘅嘢唔好咁大聲講出嚟，真係柒撚到仆街

可能係手腳

冇入discord聽 冇理據就唔好9 up，如果唔係你同佢有乜分別。佢講呢單嘢係想屌啲人屌matthew係藍，想幫matthew辯護。

我都撐飛馬企硬

曲到漩

我鐘意講乜就講乜啊吹啊?

返緊工聽唔到，有無錄音想聽返😂

為撐而撐，好有義氣 respect

不過都分吓大是大非先啦

佢一早咁做就賺埋商譽啦
駛攪到依家咁成個招牌收皮咩

我都想錄，但係我唔識點錄。不過嗰邊都講完啦， 再錄都冇意思

有人報逃稅/老廉未？

睇多幾次,我自己都就黎癡線

6. 先誘後轉銷售行為
6.1 第13H條禁止商戶作出先誘後轉銷售的營業行為。如商戶就某貨品或服 務作出按指明價格的購買邀請11，而其後出於促銷不同的貨品或服務的意圖而 :
(a) 拒絕展示或示範使用有關產品;
(b) 拒絕接受有關產品的訂單或在合理時間內交付有關產品;或 (c) 展示或示範使用有關產品的欠妥樣本，
則該商戶便是作出先誘後轉銷售行為。
6.2 該條文並非要禁止商戶推廣不是購買邀請主體的產品。該條文禁止商戶 作出按指明價格的購買邀請後，出於促銷不同的產品的意圖而採用上文第 6.1 段 所指的三種行為的其中任何一種。為確立已觸犯本條所訂的罪行，必需證明商戶 的意圖。
例子 商戶在櫥窗宣傳以4,000元出售一台電視機，較市價低百分之三十。他其實沒有 出售所宣傳的電視機的意圖，只想利用宣傳作為誘使消費者的誘餌，以便他能出 售另一型號的電視機。一名顧客被這項優惠吸引，並向商戶訂貨，但該商戶拒絕 接受訂單，繼而向顧客推介另一型號的電視機。如商戶意圖利用此手法向顧客推 銷有別於要約供應的產品，他可能會觸犯先誘後轉銷售的罪行。

傻豬其實7800都係炒價嚟

仲信譽？懷疑逃稅/報漏稅

唔好教精佢

但飛鹿講緊一月都成萬蚊張

抄低佢先

曾經我係油2度排tuf oc
佢個sales打黎開我要唔要giga eagle 6499我個h1箱放唔入冇要到
依家第2部機想換都買唔到卡

Pin this plz

飛馬應該真係分到好少貨

關客鬼事咩
你冇牙力拎貨學咩人收訂
賭輸左又唔想賠錢邊有咁著數

其實真係要告應該有難度
到時一定會拗型號唔同之類嘅嘢

呢個係唯一拗到既位

不過突然有人沖出黎話係佢度砌機出過tuf oc 3080就收佢皮
佢真係要諗清楚有冇出過貨比人先好拗

Logic柒到出撚哂汁都夠膽話人智障
番印度食蕉啦

Vg話個日唔講
最後個日叫左撚仔上黎講
仲講左成個鐘

追左幾日POST... 發覺我上年十一月用左$4999入左張ASUS 3070係一個十分明智既決定

使乜你地擔心
商品說明條例刑事罪嚟
有咩同海關/律政司講啦
但飛馬係黃 今次大鑊了

仲有筆大數

咪就係
大佬你收咗訂係咪應該負責啲呢
同埋你有筆錢喺度 都易啲同代理deal拎貨啦

悠二一開始我都有同佢訂3090
人哋冇收訂 有貨嘅時候都會同你講啦
就算有貨唔係你想要嗰款 佢都會問你要唔要

人做網店你做網店做到成Pat屎咁
撚足你四個月 賠番雙倍訂就好似施捨俾你咁
仲要唔講依家有打手圍插緊樓主

好撚葡萄 現在我用一倍價 都未必搵到

肥花 rx580 8G 2500都黎緊了

世界全都瘋了

會搵埋VG拍片搞event

VG 真係

依個嘢真係正柒頭，又話唔講？

去飛馬買嘢=信政府打科興

剛剛諗起早幾日同人去中田砌機點解當時唔跟機出張3080再放返出去...

是旦喇 最重要嗰個fb account已經比朱閪剷咗
就算最後真係玩膠,都只係對住個稻草人黎笑啫
或者會有個人講:「你睇連登仔幾on9,咁都信」

早幾日同人出機入左張1650, 張卡居然要$1890心諗真係CLS

就如對付藍屍，要比佢更藍

Van仔：屌 連登仔 算吧喇

我上年11月尾係friend度訂rog 3090 $166xx
俾人笑我買得貴...12月頭收到貨
12月頭中田訂多張$18000又俾人話貴
12月未完就收到貨
依家炒到$23999仲要冇現貨
現貨要貴幾千炒到癲

計下世侄賺咗幾多？

過年前幫個friend買左張3070 $4599
話請我食飯...到依家都未請

飛馬都可以唔比貨啦，好出奇呀？

巴打你都喺到

淨係識用訴諸人身依啲邏輯謬誤做反駁

認真咩

唯有一人一po

最緊要係同總公司投訴 （非香港）
等佢轉名都唔賣野比佢

食兩家茶樓丫拿

慘

做客慘過做狗
明明樓主都係想要張卡

做到好累小休下

為愛為情恨似病
對花對月懷前程

Cryto打破咗電腦硬件過一年唔值錢嘅傳統

學到野了

佢仲有乜嘢可以講？

樓主都係普通人啫

Vg: 你班連登仔食屎啦

應該係咁

ironclad老細

有聲

之後開live圍爐傾點增加觀眾傾到5點幾6點
傾好多橋出黎但最後得個講字唔撚做
再以為自己啲片冇女所以冇人睇但依家有女都冇人睇

應該係想阻止連登仔打飛機
幫大家戒j用心良苦

你地邊個啊
敢喺我地手工電腦大坐館面前放肆

想問下傻撚仔係咪睇唔到張3070 同3070 oc?
想知有無屈咗海馬

撚仔應該會話 差減隻字 唔係個張 係另一張

係香港做人真係辛苦
為自己應有權力出句聲都要左度右度
仲要顧前顧後先至可以出聲

巴打威武

決定放過平少

繼續狙擊 ironclad

屌
mean 撚到

打藍絲 林仔講嘅

打藍絲 林仔講嘅 月月月話自己坐咗21日

分返一千俾你
唔好再嬲

羨慕死人咩

俾埋圖你

自用

佢之前做過咩其實唔重要
個口吻真係唔要得

oh wow

追呢壇嘢
開心快樂

我都有喺DC入面屌柒佢
佢淨係識講吹牙 我鍾意講呀

全連登硬件台都support樓主

讓治 pin this

又玩因人廢言
兒登仔算吧啦流派

治仔 pin #166

想用$1000陰鳩讓治巴打，呢條仆街幾陰險

佢真係賺到笑
人地中田都食骨架
人地不知幾醒
買u加板補$399換pack 16gb ram
U同板賺既錢冚番ram既數打個和
假設個客係砌機...其他野佢要樣有錢賺
就算唔砌機佢一樣當走左啲骨佢
依啲咪識做生意囉

笑到唔撚識嬲

講緊ironclad老細

Btw 飛馬話今日3-7 你問我答 係邊

到Matthew入去坐，佢唔係唔撐呀？

屌樓主收皮啦

去腦場訂已經夠on9 有哂對話紀錄都唔去消委海關開file 剩係係度圍爐打飛機

你真係抵比人呃 飛馬繼續日日賺

閉關四日你估 matthew 仔流㗎

大致同意

搵過會計部諗過度過點樣先至成本效益最大化嫁

飛馬： 今次風波我地公司只係損失$1000

無得駁

果條友就係講
我睇唔撚起你班打字狗呀嘛
要出黎講野先理你呀話你班友蒙住面講野無後果講咩都得
可能我get錯你 sor

佢而家出嚟插飛馬 都係想吸飛馬啲客姐

痴撚晒線仲爆過上次中央田果獲

我們預期1蚊拍賣活動會為公司帶嚟 7 蚊收益

我張陳年1070仲要免費比左人, 早知放左佢

Matthew哥，放心入去坐。

阿嫂同生意放心交俾我

班傻鳩兒登仔點會知我地剩係賠讓治
今次仲唔靜靜地贏

忙 等飛馬覆左我先
希望佢啲friend唔好又屌我
搞到我又要上水

條仆街真係勁撚臭串 佢仲有話自己係做鬼佬生意多
話驚閪你地搞臭佢 叫你地搞大啲添 越出名越多生意

你就仆街啦 咁撚貪心

有義氣

依個真係好難講
佢啲friend都好搶口吓

咁佢貼上Reddit sffpc又真係唔知點解有人讚
砌sffpc砌到成部matx咁大舊都有人欣賞

剩係offer比讓治都幾撚陰毒
我係讓治真係去報海關算 做完野仲諗住將損失減到最低陰鳩樓主

樓主怕麻煩 其實唔係好煩架渣
流程:
1:email/電話/親身報海關 (親身較佳 因為之後你都好大機會上多次)
2:打電話/email問你詳情 或 直接叫你親身去落口供
3:開file 定期同你報告調查進度
如果夠料都應該唔洗你上庭 (除非你再自己去小額錢錢債告)

幫佢出名
賣淘寶料畀客
劏水魚

我12月係evga官網排左張3080。早排終於排到我。。6900買左。。過兩日到香港。。重要就咁排。訂又唔洗比。又可以正價買。讓治巴真心慘

咁你好好彩
聽聞evga官網排隊排到痴哂線

Wtf

係會升值

原來仲未覆

都排左4個月。。但起碼有貨同正價。

鬼佬咩都讚㗎啦
禮貌嚟 係咪真心讚就唔知

簡單過覆飛馬
起碼政府佬朝九晚五樓實應機

人地打飛鹿...就知人地曲緊啦.

一萬都唔駛就平息咗場風波

真係唔好放過呢d鋪頭惡性循環

公關呢啲真係唔係個個識

飛馬用harryw名義左手交右手炒卡 有逃稅嫌疑
冇人跟進？

下次換電腦又可以睇少間

曲佢老母咩 條友傻閪牆頭草
早幾日見話人屌林仔果D係無大無腦 叫人踢佢地出Gp

依家望返佢以前d片既標題真係好尷尬
仲問人直昇機咩聲

無大無細*

咁我貼呢張過reddit應該都大把人upvote

最後炒卡都係賺少$1000賠畀樓主

再搵幾條友 係度帶風向 自己就係咁易出篇19 聲明
係度不停spin 去第二樣野 話晒成個行業 講到唔係淨係自己問題 有證據 又當睇唔撚到

唔係唔識
係唔想做啫

原來係咁... 無追開條友講過咩

佢啲行家好似全部恥笑緊佢

笑到癡線，點解會咁鳩，博其他苦主一d火都無？咁咪盞越燒越大鑊?

你敢貼我敢upvote

真。紙皮箱

好簡單
唔嘈就冇

都係想鼓勵大家一齊放火啫

d PR技巧真心弱智，不如請人翻黎幫佢度PR算啦

紅色金色一睇就知係Ironman

咁真係求仁而得仁

matthew仔心諗
屌你我邊有咁多1000蚊呀

炎上炎上

佢醒啊 所以咪推幾個垃圾出黎擋刀
佢班好朋友比人集火自己再出聲明 識玩

佢個意思我估係：我就淨係賠比佢架啦，你地班連登仔慢慢嘈啦，吹撚得我漲？橫掂一句免責條款就搞掂

賣一張畀礦工都唔止啦

其實佢話我唔適用我駁佢唔到，佢直接話offer淨係for樓主真係關公都救佢唔到

真係柒到仆街，覆whatsapp個位可能係員工？自己將老細個想法講出黎比人cap圖

攬炒好朋友

衰衰地講句接受咗退款就冇都好
咁坦白

哇屌 原來個OFFER得巴打一個有 呢獲關公都救唔番

見佢12月14號講 以訂單時價錢作準

其實每個客賠1000 2000蚊可以救翻佢個招牌係抵到爛，佢礦潮都賺唔少啦，都仲要咁撚度縮淨係賠一份1000$

你錯了
公司只會損失997HKD
因為公司將會舉行一蚊拍賣維持一週

屌 柒咗

班傻閪朋友仲幫飛馬兜 呢個訂唔係訂

terminal頂撚住呀得你係連登未比人反過

今時唔同往日呀
識啲咩呀連登仔

係友善啲嘅 香港人偏judgmental 鬼見到幾有趣新奇就讚 未必會套入自己價值觀 easy life嘛

真係報得海狗啦

幫佢諗定後路先
呢個唔係我黎 係我公司同事用我ac覆 我並唔知情

班兒登仔etc

中央田其實燒唔起
epc禁聲幫左中央田好多

有可能後面日子有post推翻12月14號個post

in 油二 we trust

兜得咁快

佢個一蚊bid到而家仲係找不到網頁

你問我答都未有？

呢鑊唔係連登仔針對飛馬啦
好明顯係自己連續做柒晒啲野比人圍屌啦
苦主都唔只係連登仔啦

林仔vg仲有EPC Group班擦鞋狗咪撚再話兒登仔呀屌你地老母

第一個星期: 淘寶電莖USB mouse

兩件事黎
佢地都係會話係兒燈仔搞大件事

我們油二鋤pair是對的
時間將會證明油二清白

死雞撐飯蓋

佢話係優惠唔係bid
更定返廢撚事比班撚屌話唔識字

得啦，呢間野可以執笠

冇用架
依堆人好鍾意訴諸人身架

諗返 油耳鋤dee煲劇已經算好好

起碼無癲狗發神經咁掉返轉頭屌客先

有呀
之前油耳個post都有打手幫佢屌客

最後油二有自己出嚟道歉同訓示員工嫁

諗返起之前自己diy 著唔到機 搞咗一大輪
以為係塊板壞點知原來係cpu壞 好彩未過頭七有得換 咁就嘥咗兩日時間

雖然麻煩但係都係自己砌好

花生 不過班友拎個客錢去入貨再賣比礦工仲大鳩人加錢先有卡又係閪

唔知依家油耳班staff冇dee鋤係咪會好唔開心

咁盞鬼既

個員工可能咪係自己
認真，飛馬冇好似黑警是但射個波去某員工度，話員工做錯事已經"訓示", 算係唯一做得好既地方

戇鳩...
程度都唔同啦下嘛
一個係返工吞Pop 另一個係背棄商業道德喎 仲要分分鐘犯埋法

人地開真名ac出樣講野，
講錯野影響自己衣食謀生。
我地就只係匿係假名後面既匿名網民，
講錯野wfc冇人知。
我覺得人地屌得岩播

又spin

飛馬: business ethic 係唔係可以當飯食先

條友鬼撚到仆街係咁spin

反串緊諷刺緊飛馬冇樣野做得岩咁都唔明？
btw又黎講道德
現在已經去左飛馬個offer苦主唔收貨，
如果收左貨既道德wfc咩

左一句擦飛馬鞋
右一句幫D傻閪kol spin

Spin撚躝開啦
好撚煩

邊個

上面覆緊果個

一錯再錯

其實得閒就見到有人係epc想幫手轉移視線好鬼想帶風向

不過epc班師兄都戰鬥力好高

matthew仔: 拿 依家得讓治嘈 其他人冇嘈即係其他人覺得OK啦
咁我淨係解決嘈個個咪得

$1000 offer is for 讓治 only

睇左大半年
有事冇事都屈落連登仔到
某幾個話屎家軍話油頭毒撚就當晒係全部人都咁講
平時都當係廢中鳩屌聽兩句算
次撚次都係咁

依家唔係連登屌你地
係連登仔兼舊觀眾屌你地呀醒啦

呢度都好多人想帶風向

照你既思路, 係咪應該要搞網上實名制
d kol/網店要食網上條水, 但係又要屌D網民講野無後果
靠網上評語/讚/subscribe果d你唔好計呀嘛

機頂個兩把明明激光劍黎

係EPC主場都比人屌到敗走
係FB DC GROUP又驚比25仔cap圖

比條生路黎行啦大佬

利申想樓主得到合法合理佢又收貨既賠償，想飛馬仆街得到教訓以後唔搞呢益礦佬，想食下花生但唔駛佢仆街到執笠。

咁我推個post 既目標唔係跟其他人隊，唔想推到飛馬老闆畀人拉左飛馬執笠就係spin既？痴線

講句大家都好下台既方法就話我帶風向吹樓主貪心，明明開口價出黎想點解決先係合理要做既野以示樓主唔貪咩(要卡加捐錢)；反諷飛馬你睇唔明就話幫佢奶我都算，講事實畀人屌好合理又話幫kol護主 連登仔畀人打包做撚樣綜合體就係因為個post冇d獨立諗野令你記得佢個名既人，只有小狗亂吠就對件事有幫助咩

一次姐
有第二次咩

條友根本都冇撚料

佢講明等候分貨...佢拖你一年點算

訂完加錢先俾貨你

打本俾佢做鳩你

咁洗唔洗開埋post幫飛馬諗諗點拆？

都未必
不過剩係諗讓治巴嗰一千蚊真係太大貪

就係個次囉

班kol死雞撐飯蓋邊忽見到講得啱
咁緊張飯碗就唔好有花生食就沖出黎做正義撚啦

屌你啦，咁宜家連登仔亂屌定講事實呀?

仲話撚仔佢地岩

但法例有寫冇寫明貨期都有得追

何況當初佢答樓主過幾日有貨引樓主落搭

起碼唔會咁肉酸先啦大佬

人地serve 大陸客就拎埋部NAS返深圳寄貨

香港客就狗咁撚，點解可以差咁遠

但佢地都係 keep 住講錯嘢

咪講到連登仔剩係識佢地咁啦
ViuTV 夠俾連登仔屌得多
人地執粒未

你咁跳脫架
我冇話人地訴諸高登仔連登仔呢d label係唔岩,應該要實名上網
我只係話人地出樣出名所以有d背負,唔敢屌d已開名開樣既人,畀d面人地.

你上連登高登用匿名身份又唔出名又唔出樣我就唔怕得罪你,唔屌你屌邊個
屌得岩遮,冇話一定係抵屌同你一定要企定畀人屌咁on9架嘛

屌撚到佢敗走

一早準備好上 上面做生意喇 兩三年前巳經用緊屌米手機

我搵唔到個回應 係邊一篇？

PM 嚟

自膠

PM

其實佢地都有用連登 AC 上嚟駁咀㗎
不過敗走咗

有咁既能力我應該去收錢幫佢拆呢個公關災難啦
幫佢諗點拆呢d野緊係要收錢,
傻仔見幫佢做,做完仲要臭朵,
不過留言幫樓主爭取應得利益同權益就唔同,
有d珠玉在前可以令其他炒卡既仆街鋪收斂d
(即係提佢地要炒小心d唔好畀人捉到咁柒)

係唔係有你問我答？

最多人叫佢地咪出聲,
但更多人去撩佢地
撩兩野就忍唔住,就係道行唔夠啦

既然樓主決定咗唔報消委會

不過其實樓主你係期望飛馬點樣回應你 或者點樣賠償 其實你想點

飛鹿如果打算企硬我哋都吹佢唔脹㗎喎

乜有件咁嘅事？？

你推 post 定拉 post 諗清楚未

二來樓主冇必要令飛馬好落台

有
上個 post 有人話報咗俾19才子

有冇下文

成班所謂tech youtuber 都好撚垃圾

樓主退返 1000 當 total loss 有咩所謂
問題係海馬要救返自己個朵就要 show 誠意啦
賠一千蚊莫講話樓主唔受
樓主受咗
其他人都唔會幫襯返你海馬啦

冇
得一句

少少錢都唔肯洗
直接執笠算啦

果條 VG 算罷啦
唔好對佢咁上心
佢角色只係好似 d 財經台 d 財金演員咁
d review 有時得啖笑

最緊要夠醒目
知道 viewer 唔會長久養到佢
可以得罪

最緊要唔好得罪代理 / 3c 舖頭
到時冇野比佢 review
下下要自費
好慘慘豬架
你養佢呀？

步入寒冬唔係咩

上個post有講大意
佢唔接受聲明入面個offer
佢希望有卡用,希望飛馬跌錢,嘔返落訂時既差價出黎(上post #583)
但應該暫時係ff,因為實際上飛馬冇人搵過佢,個offer只係連登講冇正式提出畀對方,飛馬愛理不理咁既處理手法聽仆街

佢間野而家就真係步入寒冬喇

自製寒冬

有幾tech姐
水份多 技術少
英文程度ok ge嘅大把鬼台揀黎睇 like linus

我只係想睇戲食花生,推post只係想多d人知,
冇考慮過人地播
樓主冇必要,但係我睇佢既回覆同態度,佢唔係想一野整死飛馬既,想整死既第一個post唔會話佢唔夠好,直接
寫唔會accept任何offer 直到永遠咪完左我覺得佢好好人架啦冇一野整死飛馬

屌你老母飛馬！！

賺埋個礦潮就可以入冰河時期

ok,thk

同埋不推文回覆其實就係拉post

我睇price 個兩條女好過
起碼係女

得一個有

飛馬學林奠？

真係好諷刺，身為老闆，但連咩係合約精神都唔識。

LTT

支持飛馬個班快D 借錢比飛馬炒卡啦

hardware unbox d英文仲易d

成日跌嘢

你老母你覆親都係拉 post
行埋一二邊啦
自己係弱智又當埋人地係

道歉聲明連自己錯左係咩位都唔知先係最on9既事

慣左手勢,推返囉,咁惡做咩

人地宗旨係無商不奸啊
有錢要賺盡

支那 style 公司

好啦
原諒你啦咁

因為你真係拉咗好L多下

咪玩啦師兄，佢地講錯嘢咪又係wfc
林仔同平少夠講錯嘢呀？唔係連登仔屌又有邊個care呀？人地唔洗你咁體諒啦ching

(拿純粹做例子咋，講咗唔狙擊平少）

迴力鏢

Not Yet

放心
幫襯我地飛馬
點止等一頭半個月咁少

乞兒到

有無人知samson 咩立場
幾鐘意睇佢

梗係理

人地平時低調果D就算啦

Samson真係果班人入面最順眼果個
其餘都三尖八角

掛住做野無睇
Ironcat 老細有咩最新偉論

肥柒痴脷筋 有
人妖 有

真 Samson 啲片算幾有質素

同佢交收過 幾好人

我都唔知點解有啲睇到有啲睇唔到，連佢話光明正大個個reply都係佢cap比我

讀到醫科講野有條理又唔重打手feel 算係咁

唔係咁撚懦夫 校咗只有佢自己睇到掛

P.S. 佢係版主

係飛馬個個post🤔
你想睇邊個，我睇下有無cap到

佢個人畀人感覺唔太似其他嗰啲搶口"friends"咁
幾humble, 冇乜架子

平少果個道歉，真係睇唔到

似乎唔係公開？

平少係邊位？ 唔好意思 新手追post

唔好講笑，我都已經睇唔到，唔知係Facebook問題定真係delete咗

我真係get唔到你up咩真係唔明
但係點解我要比面佢班友

我早一兩個鐘已經睇唔到

點解唔加多個status 礦佬優先

圖已cap, 佢del又好Facebook 顯示唔到都好，唔理lu

訂過既人一律會blacklist 佢啦

到第二個讓治出黎炎上 屌 好撚柒既公昇 做乜鳩 燒自己屎忽

關

話說ironclad條友想點
講到明我喺飛機訂完張卡之後買左個機箱
仲可以唔係客冇幫襯過點點貼
唔好講到我真係特登攞四個月時黎同你搞事啦
我咁既廢j真係但係唔起咁大頂帽
更新完個post都係keep位住啲誤導字眼
你鍾意話我垃圾搞事屌我都好
唔該你修修啲字眼啦唔好又屈我冇幫襯

其實佢似想玩死飛馬

黑暗兵法

真. 暗黑兵法

咁其實係唔係因將仇報？

咁快沉

其實無啲柒頭衝出嚟比人笑真係冇乜嘢傾

我係飛馬宣傳部
推推推

火水救火

而家飛馬想扮死都唔得

飛馬回應未啊
所謂誠意就賠一千蚊俾一個客啊?

我見到個留言有提到11個comment

一打開得5個

唔撚係又要道歉又隱藏掛....

仲要犯法

samson 讀醫大把前途 真係為興趣出片..... 點同班垃圾連飛馬條臭撚都爭住奶

咁快又新post
點追呀

應該唔係，我岩岩又睇到

tui

推

推
咪比件事完

如飛馬同件事一齊完呢

叫埋班傻閪KOL同個老細出黎道歉先啦

睇死佢地開台提都唔敢提

咁咪繼續推
成班小醜出黎柒
柒左炒哂車知自己理虧就係到9up

做乜咁快收晒韁？

家下先黎想冷處理會唔會太遲

訓斥完咪又柒第二樣
(未開始飛馬事件之前)

定時推POST

海馬就不嬲都想
係啲朋友太熱心

得閒推上黎鞭班獻醜界techtuber兩野

係咪想學林鄭唔回應

繼續食花生先

題外話，佢間嘢賣啲機真係好肉酸又山寨味濃
真係以為請條女就好生意咩

唔識ironclad腦細
但佢啲品味真心難頂

仲話會屌客屌到上天花板，真係嚇撚死人

本身飛馬出完個post 頂左幾日果個都即刻潛水
點知今日班塘邊鶴唔知有心定無意衝曬出黎

班傻閪二打六以為自己好好打

本身無人識，而家上位啦

唔知之前有冇人轉貼過嚟

說好既魚死網破 屌到上天花板呢

我收工等食花生收到而家

執唔到㗎 做礦佬生意做到笑

上小額 或者消委會
不論成功與否
一定都改變到撚仔所講既(行業狀況）

有無會計撚識去稅局舉報呀?
我就唔信佢用DC炒價收入報稅

推！ 報消委會喇

條撚樣身有屎

撚仔條撚樣好快span去
「一千嫌唔夠！ 樓主好貪心」
「等我教你識咩係腦場文化！」

仲有, 我係FB見到佢畀客人有兩張單, 一張正價單, 一張係補錢炒價單, 我相信佢一直用正價單報假收入

圖？ 所有證據都要backup
樓主 唔洗怕 去報消委會

免息借貸都叫冇賺過，點先叫賺咗

我覺得有苦主肯攪苦主大聯盟就最好
淨係一單生意兩張不同價目單據都有排玩

推結果都係無卡

網上D圖有, 乜鬼重要資料都屏蔽
最緊係要苦主係集合一齊, 企出黎, 用完整單據舉報懷疑飛馬電腦行使虛假文件, 刻意報細收入

傻撚仔今日全日無覆過，淨係識係dc 都鳩噏，做咩呀驚比兒登仔秒鳩你呀？

手快快撳錯字

撚仔！ 出黎講兩句！

放心巴打
我哋點都撐你
因為你真係冇做錯
有冇巴打有心整合一齊繼續推

有無fb link

人哋話自己未輸
係你班廢人淆底獸閪客唔敢入去挑佢機
btw有冇人有聽到今日discord錄到音
想幫手整合

讓治兄事發第一日已回收訂金
小額唔會受理
飛鹿唔賠係損害商譽但合法
其他苦主反而可以試下
飛鹿只賠比讓治一個就明恰其他苦主唔出聲
其他苦主唔係忍掛

唔係話唔撚講架咩

嘩
FB EPC GP又準備絕殺林柒

大戰緊

？

撚仔話要人課金一千先開口講飛馬單野

hi大左

上面有巴打CAP左

asir 同 大編 見到佢地個班子咁樣亂法
應該比之前單何sir事件俾人叫黑社會仲頭痕心痛

飛鹿盤數都好有問題
首先老闆係咪用飛鹿名義攞貨
老闆响飛鹿拎貨係咪at arm’s length
即係咪飛鹿自己口中所講嘅reasonable price轉讓比老細
老細搵外快有冇報足稅
飛鹿個profit係咪報低咗

要錢

呢位師兄又係好勇猛，第一日已經係epc fb group 屌飛馬同屌epc fb group 小圈子, 後期又係追住林仔同ironcat 嚟屌

為公義！

VG 係話, 關我撚事

a sir超幫住何sir
前排係咁幫何sir幫口開路出聲明

咁唔怪得飛馬開價係賠一千

籌錢俾返飛馬?

asir係果個fb po蒲頭
結果把火燒埋落佢到

果邊啲巴打都好有火

無砌開機食花生路過多口問句
其實個林仔乜水?

fb屌唔驚比佢揪後算帳嘛
你試下forum果邊屌
個ac 第日就唔見左啦

血流成河

世界超頻冠軍
香港科技YouTuber
(比賽自己帶零件)

粒花生炒起左，平時唔出聲既都出聲

講起又講，之前有啲人成日話一係接受一係反抗，其實就係淨係識睇最後結果做到/做唔到，而睇唔到呢啲過程中嘅變化，例如引起大家當腦場文化嘅不滿、其他店要醒醒定定，真正嘅沉默大多數都會就佢地嘅不滿出聲。

另外，一係接受一係反抗呢啲極端諗法其實係比藉口自己乜柒都唔做同抗壓任何改變嘅萌芽

吓 全部係個epc group到屌嫁喎
呀何sir果時咪就係俾epc某車版主踢撚咗囉

支持樓主去小額告佢 好似幾百蚊就搞掂
有對方地址 名 就ok

推~

thx

叫做係腦場(正都)打滾咗好多年
hkepc提拔佢俾佢玩ln2超頻之後贏過比賽
而家算係叫做係epc其中一個小編
佢自己亦有youtube channel經營

其實覺得最奇怪係
之前見佢話人唔知腦場生態盛盛
覺得佢啲思維好似怪怪地
企喺商戶果邊多過消息者果邊咁

YouTube Channel裏邊主要係
開箱 直播 平打機電腦組裝之類
有少量硬件嘅知識
相對入門
另外就係每個禮拜直播

所以咪有個人屌佢話佢不如返返去正都做算
事關佢一開頭個論點的確令人廢解

唔係group
講緊討論區
好撚多野要就住唔講得

題外話，林仔幫都應該無得惡一排

條友原來邪刀出身
唔怪之講野咁撚多sales謬論

forum要自己開粗口filter姐
epc fb group你激親版主可能粗口都唔使就BAM

惡撚到

forum講某類型既野會比班藍絲板主咬
唔止係政治野
電腦野都會 總之上得多就知班藍絲板主條紅線係邊唔踩得
我仲要靠個ac 賣物

梳

其實撚仔係咪好似係epc fb group板主

係 不過我諗佢而家唔敢亂踢人

當事人已經回應
各位可以去睇吓網友嘅反應

唔怪得epc fb group冇乜人屌撚仔
反而forum會有人插佢
因為forum佢冇權郁人

正確嚟講係管理員 比版主大

自己做既野d性質同藍絲一樣
但係又叫人唔好拉落黃藍到即係點

咁我又覺得佢唔似係果啲小小言語不合就亂咁踢人果隻嘅
forum佢其實都可以bam人 不過佢又冇bam照係個po俾人屌

佢地頭係惡d架啦
去forum顯示卡版插佢就相對安全
好多人都係咁插撚仔都冇事

forum 佢唔係大哂
ban人要解釋 我估

for 冇fb/唔想login fb嘅人
link :

麻煩巴打搬運

本身EPC個邊都仲好地地,起碼開始收口. 撚仔都開始抽埋飛鹿水
但藍藍路無啦啦開個Discord Group叫曬啲人入去"傾" 跟住當正自己玩緊無雙咁見人就屌 屌完連登再屌EPC
搞到宜家又嘈翻

今朝已經嘈緊
我見佢咁好火氣
叫佢冷靜一下
結果佢屌鳩埋我

所以咪話條友擺到明口講朋友
實際靠害

其實epc fb group都幾社會縮影
有班人係到話唔好嘈/冷靜/嘈有乜意義
就好似啲人話破壞社會/打爛啲野唔岩，
其實無了解過成個脈絡點解演變成咁

我覺得今次的確係有一班沉默嘅人出聲
可能反映到一直以來都有少少不滿
只不過係唔出聲

就快要逐個逐個fb page admin出黎解釋唔撚關佢事

根本EPC班叫人唔好嘈嗰堆同啲假中立撚冇分別
佢哋啲人屌我哋嗰陣唔見話唔好嘈

林仔，不如你上嚟開個post搵巴打們幫你度下啦

葉問上身都有d難搞

最起碼epc個邊絕大部人都係幫口既

呀月出少句聲件事今日已經完得七七八八
不過唔係佢都唔知咁多人不滿

佢又唔批我個fb ac入group

一定係你個id太明顯

呢條友係個邊成日出post, 應該都係Fd子嚟

你唔blur人名
一陣比人話你匿名講野開人名唔公平呀

我負責搬運㗎咋

呢個好笑

孤寒到想用1000蚊想平息件事
仲要offer淨係for讓治
1蚊賣骨就算鳩數
點會原價7899賣張卡俾讓治
而家越黎越多苦主上水
賠讓治就會引哂班苦主去追討
苦主有幾多就Matthew自己心照啦

我估
Matthew繼續深潛炒卡俾礦狗
隔多排等件事冷卻左開間新mark i繼續收訂
到時又可以夾埋班”腦場文化專家”宣傳
1蚊都唔會蝕俾你

飛馬直頭最大贏家
啲Fd子爭住幫佢擋箭focus等佢有時間繼續賣卡

傻撚仔係自己狗竇咁撚大官威都潛撚咗水呀依家，我好擔心佢

成班垃圾youtuber

屌客惡撚到

所以我哋都唔好亂笑9人地了，都多人清醒嘅

星期六打手洗唔洗返工 仲有冇花生食

好多人都唔妥撚仔但之前無機會出聲
依家一次爆哂出嚟

星期六林仔通常會開直播，你請定假食花生都得

點解會咁

星期六就到林仔炒自己花生啦
求仁得仁

大乜撚野學生logic
一街都大學生架啦
仲估3,40年前咩

我就唔洗請

之前好少關注香港科技up主 都睇ltt 同硬件台多
而家先知原來香港賣電腦原來仲有個小圈子

度度都有小圈子同社會縮影

星期六為左食花生只好比佢賺個觀眾
不過佢通常幾點開？
夜晚要睇f1排位同送別親王

半個大學生咋

唔撚知
我要返工，希望無乜野做可以蛇王食花生

可以點樣半個法
Btw乜水嚟

我想瞓呀屌

重申，希望大家唔好再話讓治巴比位人入
都係個句，退一萬步就算讓治聽日開直播奶飛馬袋底，件事都唔會就咁完左，因為大家聲討緊嘅除左件事仲有其他不滿嘅野，而廢柴藍藍路與護主犬們其實無想人格謀殺，點都會有位入（由屌連登保算吧啦，你地唔識咁多，到貪錢論其實都係spin嚟spin 去）

佢回讓治果段明明全部中文
砌埋一齊我就睇唔明佢到底講咩

撚仔仲話要尊重人唔好講粗口人身攻擊
呀iron乜老細個post衝出嚟柒屌哂全世界老母嘅post就睇唔到
又俾人圍屌佢雙重標準

同埋佢上半part係覺得個group團火燒得唔旺
仲想再燒多幾日?

喂藍藍路做咩收哂火呀，唔係要屌到人上天花板咩，做咩宜家扮斯文呀，比飛馬掌完嘴定比林仔打完手板呀

咁撚串都唔報海昇
樓主真係好人

海關

做EPC版友真係慘
一有少少意見不合就會俾人話你唔屬於EPC
然後就被吊上天花板冇得落嚟

另外個admin 都話會做嘢喇，咪睇下後續如何囉
開無雙咁撚威威就唔好撚縮吖嘛，點知fd 子都保佢唔住鳥

依家點收科? 大方承認自己賣炒價俾礦佬咪得囉
洗驚鍵盤戰士咩 岩唔岩呀

呢粒花生我就食足兩日，依家要去瞓，聽朝再食

笑撚左我好耐

洗唔洗開定盤睇下聽日到邊個傻閪出嚟炒花生

For people without fb account

btw asir到而家都未訓

送埋撚狗上路

每隔幾日都有唔同柒碌仆出嚟吠派花生比大家食
然後閪馬仲縮緊入佢老母個閪到粒聲唔出扮冇嘢

藍藍路 而家幾多年藍你老母咩
比人踢出去單機冇人識你呀

你睇你地，搞到A sir 咁夜都要出嚟平息民憤，
你班撚屌真係
喂藍藍路，比人踢出epc group後咪上連登坐下囉，等比你踢上天花板呀

飛馬或成最大贏家

上連登賣廣告柒一獲比人bam完
連係老死既fb gp到都準備比人收皮

唔好意思咁多位
啱啱先扎醒咗
依兩日真係忙
所以冇乜出聲
我繼續去訓返先
聽日再追

見到有人屌埋個谷啲弱智林粉爽撚過中出

慢慢抖下啦 唔洗咁介意呢d野
班小貓三四隻講得出乜樣 連主場都比人柒到笠

惡得出乜樣*

你等星期六撚仔開live 入去屌柒佢都未遲啦
冠軍扮公道伯 扮唔成又玩膠 呢件垃圾

站你老尾腳咩
支那話, 講番D香港話得5得?
定係被洗腦了?

5你老母咩柒頭 你阿拉伯人？

5 係阿拉伯數字，世界通用
唯 站不住腳 肯定係支那語 賊婆背到上埋腦嫁啦
你唔識抽水就早D訓啦
定係要教番你點講香港話啊？

乜撚野叫up主

-.-

發現個間ironclown個老細係真係弱智

唔跟list砌咁砌咩機
屌都白痴

Up主（日語：うｐ主／うぷぬし）[1]是源自日本的網絡用語，意指在影片網站、資源網站等地上載影片、音頻或其他資源的人（即上載者，日語：投稿者）

其實係咪大陸人用過嘅字就唔用得，不過你可能唔知佢哋嘅網絡用語除咗粗口都係抄人嘅

笑爆嘴

跟足客list 點用佢d 淘寶料

搵餐食姐
唔比人賺自己砌

壇嘢咁耐，估唔到越攪越大單
仲引埋班收錢Youtuber，垃圾腦場狗出嚟，今次好玩lu

收錢Youtuber有邊個

繼續鞭

依啲就係所謂嘅「服務主導」？

左邊嗰楷係大學生，右邊嗰楷唔係掛

第一點真係mind fucked
點解入面有人恥笑撚仔及其粉絲就要踢出group
但係你屌到其他人黐上天花板就唔踢得？
By 撚仔講嘅「規矩」唔尊重人就踢得
即係恥笑撚仔嗰啲言論就係唔尊重，但係你屌到人上天花板就唔係唔尊重？
唔撚明喎

撚仔幫過iron咩賣廣告，話知人哋屌埋你老豆
都係當態度友善架啦，邊個係金主先

唔怪得知班utuber 唔鐘意上連登
又無得del post, 又無得ban 人
柒左又唔可以搵個老友"主持公道"

班打手成功做成二次傷害

開話埋口 就連登仔 兒登仔 就知佢哋咩料喇

過兩日撚仔又會話
交返個台比你喇iron咩，幫你頂咗咁耐

唔好再用連登轉移視線, 根本連HKEPC Facebook同網頁討論區都唔妥佢

人地又會話咩一睇就知唔係EPC人點點點架啦

天花板見

第三次啦

黑警傻撚仔瞓醒起身ban 人未？係咪要掉西瓜先搵到佢出黎回應下？

呢單野真係 perfect storm
間鋪一錯再錯, 班友愈幫愈忙

依個就係關公既重要性

個客服務佢

hkepc：飛馬又唔係你地開，卡又唔係你地幾個人訂

呢個留言但人地係金主呀嘛
人地係要衝出黎柒呀嘛
係嫌仲未炒夠車呀嘛

而家已經過咗各打五十大板,小罵大幫忙嘅時機。唔關佢地事就唔講得,咁個討論區有咩用?

仲黑過黑店

ironclad:"由產品主導變成服務主導"

個客睇落好正常
比個list叫佢報價
佢自己九唔搭八仲要比佢話西客
cls

都係小鬧大幫忙不過係鬧苦主幫手炒番熱件事
D人唔知有心定無意啦
講埋D咩以為自己邊撚個 俾左訂老奉派貨D小學雞理論
又話要屌到人地上天花板 開曬無雙mode咁
唔討論下都唔得啦

當人傻仔算唔算黑店

唔會跟足客條list黎砌

你唔幫我散死貨咪西客囉

你既作用係負責俾錢 其他免問thx

人地裝hdd 唔撚得咩，你講完老奉聽你？唔聽你就西客

睇epc個facebook
好多人話咩訂無用
講到消費者去訂係佢有問題
鋪無貨好正常咁

痴線，想砌咩都要俾你管

個啲撚樣通知以為自己經驗豐富閱歷高看透世事但其實唔係太知件事發展
你當佢地街邊見有事搭訕個啲阿伯個觀感就fit哂

最大問題係一間鋪開得訂
應該係間鋪自己計好數
認為做得到先開
然後客人見到覺得條件ok
就會落訂
理論上已經係一單“交易”嚟
而家鋪俾唔到貨個客
點點解會係客有問題先
呢啲真係“腦場文化”
老馮?

條友到底咩事
有冇ching想挑佢機？

原來仲有呢幾句，條友係唔係痴撚線架，完全唔覺問條友挑機喎

「係咁架啦」
「社會係唔公平」
「改變唔到咩架喎」
「嘈都無用架」
經典廢老留言，碌碌下就會見到，雖然無乜人理呢啲留言

睇完果邊幾個post
真係覺得個group入面唔少人廢老思維

講到砌機呢D咁LOW TECH 既野好似要考張CERT同讀個博士先識砌既
真係返屋企食下屎啦
上網做下功課睇多小小都識啦
咁都睇唔明不如去買返廠機好撚過

基本上係盲撐到荒謬

睇完 唔明

佢到底係想挑機定係唔挑機

個客唔比機會佢用淘寶貨咪等於挑機囉

迫人用垃圾

認真呢間野聽都未撚聽過
阿撚仔有兩萬訂閱 呢間有幾多?

我平時砌5950x + 3090 文書機，即係唔洗搵佢砌啦， thx

你砌呢部價錢合理 佢可能會做你生意
你去試下挑佢機

妄想症

要用金河田

條友有精神病？
似係佢挑機...人地拎黎做乜關佢撚事咩，洗撚同佢交代
賣就賣，唔賣就罷黜
人地睇到呢d麻煩友去第二間問算

先唔好講買家本身有冇其他SSD/HD, 講真就算細容量有咩問題，大把人為左玩一隻game 買機添，eg min hurt,FIFA，玩完扔埋一邊

又整多壇嘢想spin走飛馬？

都係當黑店一齊睇

飛馬未有新既花生食住
可能要等星期六

睇佢放$1 件 咩出黎 又有得食過

要課金先講

EPC個Facebook 係咪9成都係sales嚟
講啲嘢成班愛國廢老咁

愛護飛馬力量

佢地個小圈子(飛馬+ironclad+林仔+van仔)
今鋪一次過收皮

去茶記食嘢漏單都屌晒鬼啦
講到好正常咁

我以前做代理
基本上所有代理sales同腦場嘅人都係個group入面
有時討論得好熱烈，其實都係班圈內人圍爐

仲以為打哩幾句嘢嗰個係閪客
鬼佬唔識中文就用中文鬧人？定係畀人發現劏客發老脾

到而家都未放
可能搵緊啲HDMI線出嚟一蚊賣俾你地

我就搵夠喇
1蚊骨俾你地慢慢搶
夠薑扔張3090 1蚊搶呀笨

你就想
扔張GT 710俾你地搶

你就想 lan線就有

佢心諗掉出黎比你睇咋，你估會埋到單咩

Intel原裝散熱器
平時買唔到 而家益你地

USB mouse

喺倉底搵到隻ps/2 mouse
絕版 買少見少

藍藍路(ironclad老細)你有連登acc㗎
你唔記得咗喇？
仲開過po
po你嗰部砌咗兩日嘅itx
畀返啲圖你睇下睇下記唔記得？

Ironclad ig不約而同有同一部itx

有巴打發現做商業宣傳report咗 del咗po
Backup:
砌到仆街，砌咗兩日終於砌完(2)

連登個po del咗
你ig個po仲喺度

你地唔接受佢而家懷恨在心
所以唔做香港人市場

介唔介意落翻$1000訂先
隻intel原裝散熱器可能會升值

飛馬咁為客著想 幫大陸客逃埋稅
香港人唔領情就算

by水冷件

走水貨都做埋 痴撚線

人地都俾埋條list, 點解仲會問人地點嘅工作

依個駛唔駛pin 好撚柒呀

若要人不知，唔好太低B

傻撚仔係咪比老細(A sir)𨳒撚到你撻閪晒皮，潛撚咗入地核仲唔上水換樽？

咪柒啦傻閪
我5你老母咩

今晚早d收工返屋企嘆住手工蛋糕隊支手工啤酒再砌下部手工電腦先

乜撚都手工

真係成功改變腦場文化 自己帶埋貨

係咪業餘工藝師既手作

幾時都話Matthew 叻仔，出左事搵個腦超左頻的youtuber捱刀，自己密密食，呢的兄弟真心無得頂

1030都好呀

佢老死阿撚仔果日話肥花賣果D1660係冇人排 問代理拎貨要硬食埋既骨黎架

1660都好勁架
暢遊各大電莖驚
邊係骨黎

同我當年同smartone訂iphone 6一樣，落撚左1000蚊訂，等撚到炒完至話有貨，仲要唔撚比我退訂，嬲撚到仆街
仲之香港地商家既所謂訂貨真係好撚on9，一定佢地贏，唔知訂離做乜

尋日飛馬老細喺藍藍路discord話腦瘋係佢員工嚟

完？

我諗住屌下傻仔當幫推咋

獲得相關部門員工回覆

咁我又吊下傻仔先 7下7下咁

超頻超壞咗個腦

想食晒飛馬成份賠償咁惡

愈嘈愈好

㩒入去佢條link嗰度都係得篇道歉文睇

epc個group應該唔少係腦場人出黎洗地
咁既風頭火勢都唔避一陣真係比人開埋招牌真係拿屎上身

投訴藍藍路

好想知飛鹿1蚊賣骨係賣緊乜

佢 sure 其他嘈嘅人唔係大學生？

單屌會俾人 ban
依家一炮過爆
威力大又 ban 唔晒

狗糧

冇話唔得
講返中文最好

讓治嗰段
終於搵個腦出嚟用一陣

林仔我6年前就開始follow佢
上年unfollow左
到2021年都仲係咁臭串唔收口 周圍挑機
呢單野只係導火線
大把人睇佢唔順眼

之前見佢俾何sir串佢sub count少
諗住當幫吓香港techtuber sub喇
而家望返我覺得我蠢

站唔住腳 用咗十鳩幾年

ironclad del左個story喎

林仔自我澎漲得太勁 以為全世界圍住佢轉咁

連登backup哂喇

好似OU 佢都應該有咁上下年紀

冇見過佢

佢EPC叫Kelvin Lei定Lai

Kevin先啱

超左頻個個老闆自稱坐過21日架
期間個21日係Matthew撐住佢
依家緊係出黎幫佢擋刀 咁好兄弟

又話比人屌得多越多人幫襯點點點
又話連登仔打字哂鳩氣要去dc講先有意義
而家比哂機會佢啦又笠水

我意思係冇喺campus見過佢

但佢自己成日都咁屌連登仔
話咩腦場有自己行規
你哋班兒登仔天真過天真嬌
以為世界圍住你哋轉
係咪未返過工

原來最戇鳩係你

我都想
返緊工

hkepc fb group都有人po過個story
唔排除係巴打嚟

真心定假膠我已經唔識分

愈搞愈大壇
其實條友係咪有心點火

肯定係曲啦

做乜鳩條友白卡？

可能我俾人屌到麻木咗

都唔知手作哥佢係衝出黎柒定係想幫飛馬分擔下SPIN去佢個到
補償返入去坐個時Matthew 撐佢

人地要擺骨件
你俾張 list 咪冇位擺骨

唔係掛，咁屌上天花板個service仲包唔包先？

屌OU咁多人 邊有咁橋

熱烈慶祝傻鳩撚仔收皮

熱烈地彈琴熱烈地唱

快啲報海關啦

熱烈慶祝傻鳩撚仔正式收皮大吉

熱烈地彈琴熱烈地唱

踢咗？

引火自焚既野
不過講真間野真係聽都未聽過
要轉牌頭起過個壇應該易過飛馬

佢比人收皮真係開心過睇住何sir同飛馬仆街

你tg 死撚左去邊

對佢之前砌嗰部彩虹小馬有啲印象

兩日後

海馬︰群情洶湧我地決定拎多 14 舊骨出嚟 1 蚊特賣

淘寶攞貨 洗乜食骨

原來手工啫係解淘寶

我花生架炸

換完電話冇裝番

以為你終於比人炒左睇唔開

手工幫你淘料

唔怪得話地獄犬工作室係自己友

收左？
more

大家都係觀塘
地獄犬工作室喺成業街 ironclad喺鴻圖道
自己友

仲話自己比人拉過係黃

尋日喺discord屌話佢淘寶=藍嘅人
佢: 所有電腦嘢都係中國製 你係咪唔用電腦?
好似係撚仔駁佢asrock係越南製

上次腦瘋拎舊嘢砌機加個360水冷水鳩個客單嘢
Ironclad條友出一句聲，撚仔即刻轉topic

工廠劏房仔果隻工作室呀，即係人地放個電話電腦叫有個地址用果隻

條友完全唔知技姦板係全MIT真係好打極有限

哦
咁我知邊個啦
又係活躍分子嚟
成日開post show 顯示卡同買左咩件

賣開華南金牌板 點識咁多

飛馬死咗幾耐 仲係一粒聲都冇出?

不如叫死馬算啦

水馬

好多玩具果個

撚仔講嘅就係規矩

互屌/公審嘅多數禁止

呢個多數用得妙啊

飛馬老細原來有上 DC？
除唔屌連登仔之外仲講咗啲咩

藍藍路屌人
人屌藍藍路

撚仔 epc主編 飛馬老細全部喺晒藍藍路(ironclad老細)discord度吹水

一般人：多數
佢地自己嗰堆：少數
所以佢地可以屌到你上天花板就得，你駁嘴屌返轉頭就唔得
明嘅

佢班豬朋狗友仲係度倒火水救火

死馬當活馬醫

馬死落地行

邊位巴打喺度瘋狂追擊

a sir點解決？

呢位師兄第一日話唔講咁多唔狙擊，結果抵唔到頸

笑咗

咁好正常嘅
個班砌機佬太過份

裝老翻俾海關周到都可以坐21日架啦

本來單野剩係飛馬事

藍藍路就唔知係咪心虛亂入點火

再之後見勢色唔對想搵人幫拖

林仔中伏插手出事

其實香港其他服務業都好多呢啲人
技術門檻唔高 但又無耐性同客解 甚至選擇性做生意 做耐左又會發展到老屎忽心態 講到尾都係成個城市嘅問題黎 生活壓力呀 文化背景 種種因素搞到咁 （我覺得 ）其實好撚可悲架香港人

淘寶電腦店同淘寶YOUTUBER
岩哂KEY 啦

路遙知馬力

諗起呢條trailer
行埋嚟俾人摑

一不做
二不休

仲有邊個行家想亂入 ？

最正藍藍路見畀人怒屌就乘機開discord 宣傳拉人入去

但好似無人聽佢講

撚仔準備身敗名裂未？ 攬住啲撚粉圍爐啦 柒頭

何sir都未死得
林仔又點會死

咁大個人返緊工但都仲係好似腦荀未生埋咁
成個兒登仔咁款
收下皮先啦
已經諗到佢哋會點屌你
連登仔就係原罪
好似艾族咁

ironcload啲itx機

Parts list:
CPU: Intel Core i3 10100F / Intel Core i5 10400F
CPU Cooler: Thermalright AXP-90 Graphene
Motharboard: Asrock H410M-ITX/ac
Memory: T Force Delta RGB 3000Mhz 8GB RAM x2
Storage: Kingston A2000 NVME SSD M.2 or Equivalent
Graphics: GALAX GTX 1650 mini / GALAX GTX 1660 super mini
Power Supply: WaterCooled Seiko 400W Gold FLEX Power supply
Additonal: 5v ARGB light stripe

一眼就望得出係淘寶箱

個手抽同埋front panel 咁熟口面

原來係柏越M24

再睇下隻牛

watercooled水冷火牛?
seiki精工錶同一牌子?
原來係叫水冷精工嘅牌子
唔係水冷火牛 更加同精工SEIKI拉唔上關係
又係不知名淘寶嘢268人仔

水冷火牛+機箱~$500
10100F~$800
asrock H410M-ITX/ac ITX~$680
大陸利民axp 90 graphene?(張圖似係普通版)~$200
ram~$450x2
ssd~$540
gpu GALAX GTX 1650 mini搵唔到當giga~$1450(冇貨)
5v rgb led燈條 淘寶賣~$30

夾夾埋都係$5100左右 都未計同代理攞貨個價平啲
ironclad都係賣緊$6000(上門自取,送貨另加錢)

其實上得epc嘅都已經唔係佢哋嘅目標客戶
佢哋主要係靠水啲完全唔識電腦嘅客搵錢
所以覺得得罪哂epc啲人都無所謂
但搞到上連登就玩大咗
連啲唔識電腦嘅人都知道佢哋啲仆街嘢

RGB風氣盛行
有好多人根本上唔在意
電腦入面係乜嘢
佢幅相嘅成品又唔係好差（個樣）
應該呃到唔少人

文字上面有好多誤導性質

講撚到連登仔全部都雙失

有條傻屌仲撻自己算半個大學生
講到自己d logic幾正確

恰吓先
瞓醒咗再追po，然後邊睇F1 FP同趕asm，跟著直落POE新季度拓荒

推多一手

民怨太勁結果佢一開po全部人啲不滿一鑊爆晒出嚟而家撳都撳唔住我而家最期待就係撚仔禮拜六又倒啲電油落去燒旺佢

藍藍路(ironclad老細)表示: 劏開水魚 專做鬼佬生意

我地絕對唔賣香港
所有手工電腦只會淘寶送落香港再運返中國

真係唔明， 飛馬柒就柒硬，又唔關自己間舖事就亂入

依家搞到收唔到科

你一講完即刻有

人地手工電腦呀,心機設計嗰啲唔撚洗錢呀?

搞手只求打個和

真 印個logo落機箱起碼加$500
建議油耳將啲list改名做油耳手工list 唔洗再畀人話係伏list 又可以賣貴啲

油二做邊洗咁煩
砌機送副親筆簽名YJ啤牌就得喇

咪短視囉 咩年代呀 資源發達 水魚比廿年前少好多喇 從呢個角度講 佢地生意愈唔愈好做自己攞黎

想要

疑似個傻閪ironclown弱智仔

手工裝WINDOW 同ICQ
唔知有冇生意

笑死bin埋油耳

好橋歡迎加入ironclad

要改名做法奧手工電腦

突發！深藍lu 畀人踢走佐出群組

籃路路已被踢出群組，點處理林仔及公告夜 d 再出，忙緊，唔好催唔好迫 ok ?🥺

有啲空虛
無得睇佢比人圍屌

屌上天花板(手工)

唔好傷心
多得佢硬件界又多咗推新meme

闣客

人地揀咗成6gb HDD

240 SSD 裝OS 都要俾人屌

真係痴撚線 game一定要裝SSD?

你話人地無揀HDD就話有合理懷疑係買礦卡姐...

白卡list撚ig/fb弱智
轉頭火燭燒撚死班傻仔唔洗做保養又賺左

林仔又係，中學生咩。人地開片拖馬就應該對面食花生就算

自己身份衝突已經尷尬，只要少少不持平就會變成依個最傻仔結果

腦場文化係咁 你識條鐵咩

人地個官網英文嚟 仲有上reddit po佢砌嗰啲電腦
Target鬼佬客

扮唔識?

藍絲廢老思想

個個行業都係咁、咁多年都係咁 = 合情合理合法

就係呢啲思想搞到香港垢病處處，就算遇到不公都默默接受

比起普通人有少少影響力嘅公眾人物又「關我撚事」、「唔好推我去死」

真係好撚可悲

藍藍路
連登你又唔敢上
Fb group你又比人踢埋
想聽你9up 點算

去同佢買手工電腦就可以享受畀佢當狗屌

條友似躁狂症

人地有出聲架
第一時間屌你老母連登狗

仲有淘寶Windows Key

你講得好岩呀 如果係支那國既話

香港係用唔WORK, 唔可行 唔足以支持OK?

踢一個藍藍路
然後大清洗

最弊係火燒連環船，但最on9係成件事無人用鐵鍊鎖住畀人燒，係自己衝過去焚身似火 自焚而亡

邊度有?點解我見唔到

不如轉賣吸塵機啦

做咩張相成個斜恩咁

割蓆

佢條傻鳩以為自己超頻世界冠軍好威吖嘛
撚仔？邊個黎？唔撚識佢喎

又俾個惡版主踢咗個唔啱聽嘅谷友

Hkepc文化黎

其實我閱歷不深
到底佢哋口中嘅腦場文化係乜嘢

有冇翻譯

[b]喂藍藍路，尋日唔係好撚威嘅咩？人呢？我仲有好多嘢想跟你學

仲上嚟連登畀人笑佢部柒itx機咩
尋日仲叫人夠薑入佢dc畀佢屌
佢喺dc度講：你地打字一定唔夠我快 個po十幾人圍屌我 我一個覆十個
我心諗個個好似你咁講嘢唔經大腦咩

做客唔識嘅預咗畀佢地劏

佢覺得佢嘅價值觀、講嘅嘢係最正確

其他opinion 都係有問題

你有意見？ = 你有問題

呢種人唔會覺得自己有錯有問題，永遠都係其他人有問題

狗場鳩際花

呢啲咪醒囉，唔參與，然後借頭借路踢個犯眾憎，再踢埋其他人，其實個做法同林仔一樣，都係佢話踢邊個就踢邊個

問下佢白卡狗定黑社會院友

好似小學生

老實講我覺得佢真係抵踢
一開個post就係咁屌
屌曬comment啲人咁濟
自己覺得林仔就算啦
係有公私不分既 未至於要踢
但係佢講野起碼算正常
唔會一黎就屌人老母
不過都係睇a sir做化

籃路路係咪即係藍藍路

a sir都唔係真係咁公正
epc歷史可以睇下網典
單單野都關a sir事

傻撚仔應該比大佬𨳒到反撚咗艇，依家唔上得水換樽

尋日見到你喺佢dc

不過你又係柒既 唔好理學vg潛水咪好

少年你太年輕了, 到依家都仲唔知佢地成班都fd嚟?

個Cedric Wong

笑死 永久blacklist
叫埋呼籲埋其他人blacklist
戇撚鳩

又係腦場文化，拉馬開拖以為好威

點知出事既時候火燒連環船

1999

translate server error

意思好似係樓豬再唔收手就吹雞做佢

我知佢哋成班friend
但係而家出咗事 做樣都要踢㗎啦

同意架
不過佢有返啲地位
又醒在無乜出聲

咁驚？

佢唔應我機

你未聽過唔代表冇

林仔又係，見到火頭火勢就好心勸下，同個深藍衝入火場撥火一個燒死 一個燒到屎眼重傷 ，何苦呢

佢個腦應該自動過濾左d高lv過佢既野

風頭火勢

其實唔關佢事
有少少身份地位出嚟講嘢都要注意下
只不過超頻冠軍呢一點做差咗
而且可能平時講嘢嘅格調
有唔少人睇唔慣佢

BTW 精工係 SEIKO

搵到ironclad老細(藍藍路)連登acc: 霍金插牛頓(#268748)
上嚟開完個po(砌到仆街，砌咗兩日終於砌完)畀人del埋po就冇再用
證據：畀巴打發現佢喺Reddit有開同一部itx機嘅po

Link:

個腦超撚完頻以為自己好打得

劏生客

有冇辦法俾人劏少啲

咁又講得岩
安心出行都有左10年， 阿拉伯人發明TIM

凡事太盡緣份勢必早盡

重點應該得「小你」兩個字

樓豬快走

自己砌好難？

好撚記得某c 聽到個sales 同個客講你得16gb ram行雙通道無乜分別，買單條啦佢仲要唔係itx版，itx版我都當你留條日後升級

我記得佢之前好似有就住何sir
單嘢對對方嘅fans表示過自己嘅意見
依家可能回力鏢

佢想post DC link

但唔知post去邊度好

鍵盤葉問

唔幫襯

拎條 list 上連登問
唔好俾佢地氹換件
留盒 check serial number

唔幫襯最好

Typo
Watercooled Seiko
精工錶SEIKO

俾人捧兩捧就以為自己好中肯

講野唔經大腦

有咩證據係支那 term 啊

1. 過隔離砌機post 問
2. 唔好咁易比啲sales水你轉件（通常ram, 牛），可以問巴打比埋後備方案

唔難呀
當初我連水冷係乜鳩都唔知
佢到而家都係自己砌
不過如果喺香港買行貨
咪好似樓主咁
比所謂嘅文化撚一鑊

無錯
佢公唔公正都好，都要做返啲嘢扮持平
唔係收唔到科
佢哋都驚好似高登咁收皮
要開過個傾電腦嘢嘅fb group有幾難
冇咗個group嘅佢哋影響力即刻冇哂

我唔反對自己同人溝通好弱勢

你以前有用？你以前成日聽？
點解最近，唔係最近既事其實，會有咁多支那話？ 有咩證據？ 香港人唔識分？？？

邊間

咪係羅，做下功課唔難。
買野就預左比人水嫁啦，仲要買大熱野

如果佢係去勸大家平心靜氣食花生 ，根本第一秒就贏曬

依家畀人睇到飛馬件事成班個個都有份參與

清朝都用係咪又支那文啊
你細個唔撚睇書就話係支那話

香港人會奉旨背字典嘅？
粵語審音萬幾隻字你都未識讀晒啦

齝字廣東話點讀啊？
定廣東話冇呢隻字啊
冇證據 自己冇聽過就話蝗語

羅你老母咩

OK U WIN

條友又羅又 5
行埋嚟屈我用支那 term

條低能仔正字都未識打好出黎懶係屈人蝗語

條友傻鳩嚟 完全封鎖咗好耐

咪理佢啦

而家玩正字遊戲？講緊用字文化丫
定係你確定你從來只用正字先？

恥笑為樂？

香港人唔會用 或者你可以逗正你身邊友人既
支那語！唔怪之得D小學生係地鐵玩槍都咁興奮

以家咪到佢成為恥笑對像

從來只有撚仔笑人
冇人可以笑撚仔
人地超頻冠軍黎

呢單保持距離先
未知成件事係點

有道理
反正我都係搬運俾各位參觀下

超到個腦縮缸

我都廢事理佢自己孤陋寡聞成件小學雞咁jer住人

人地兩萬訂閱架 邊有咁易死

何狗都死唔去，撚仔點會死

拉

人地手工電腦剩係賣手工咋嘛

我都係果句啦 冇事會咁好死幫飛馬頂足幾日?
真係飛馬同佢講野就信到十足十
已經炒車再炒車再炒車喇喎
真係連登仔撩興佢為淡氣咩

如果A君踢我花仔出GROUP, 當我花仔CONDOM, 我一定唔會就咁算!

你咩意思呀你依家話a君我花john係三位一體呀

然後淨係可以喺patreon聽林仔鳩噏

搵油耳
有乜E郁可以上黎出po屌鳩佢
算有售後

關你又乜事呀 ，何sir單野潛佐水咁耐，又唔夠公義能量要上水？

超頻冠軍好明顯純粹每次發生既大小事，都起度刷存在感
自己覺得香港發生既所有事，都係自己管轄範圍，自己起呢個地方係icon
以上帝角度指指點點

我知好多野既

唔刷下存在感點R sponsor

你sub我花patreon就會知道,快d sub

跟據我嘅理解, 即係商家佬係至少有一次機會明食你, 恰客
所以如果第一次恰你, 你上網投訴, 之後我花幫你解決件事, 就即係代表商家佬從來冇恰過你, 而你應該感恩商家佬好人特別處理你呢單case冇食盡你

你買得港行, 就預咗, 就係咁
sub我花保平安, 5蚊平過月供保險

咁你又講得可能岩
係咪孤陋寡聞同慢慢習慣好快就連自己都搞唔清

潛你老母, post我覆咗啦屌你個閪彈出彈入
你依家係咪同我講你撐商家佬玩無限期呀, 屌你老母

VG 之前話課夠$1000 講飛馬，仲差幾多？

佢之前同飛馬笑笑口拍果幾秒片 係唔係del咗，好似搵唔返

笑死 有冇師兄夾錢比個傻閪van狗去salon洗下頭 見親佢個油淋淋嘅頭都想捉佢去游泳池逼佢洗頭

留名

見過真人？ 我淨係正都見過林仔、大編，其他都未見過

冇大冇細

去手工洗頭囉

啲「朋友」係咪想煮死佢

分埋佢個市場

人地知道晒腦場內情架，唔係點解人地開patreon咁多follow

糾正啊煩閪
已 block

撚仔：即係我行情行規成件事來龍去脈都知
不過你想聽既就課金先啦

依家飲完餐湯食埋頭盤
呀Matthew可以出嚟講野未

睇得出你好興奮

諗唔到有咩優點
唯有將人手砌機當做優點
手工袋 手工錶 手工電腦

洗緊八月十五

知就分享下
分享是種美德

課完金都係知得1/3
仲有個2/3隨時顛覆呢1/3

你係咪誤會咗啲咩

原本你想講咩

藍藍路無法看見這則帖子, 因為他不是hkepc不正常文書研究所的成員

原來係封鎖, 即係再高一級唔係踢咁簡單???
咁我地花仔點算???
仲有藍藍路個discord入面當時仲有好幾個人, 聽講呀john都喺到喎
a君你傻咗想搞埋呀john? 你唔好搞我花仔呀我同你講

今晚SoBudgetPC 又派花生 樓豬pin

呢個係琴日ironclad屌人個DC

有興趣入去search 從使用者 月月月月月#8746

最尾個句係撚仔口頭蟬

我估個脈絡係咁

呢啲人本身同飛馬有「合作」開
加上本身同連登仔有啲「恩怨」
見到飛馬有難
諗住幫下口順手邀功
跟住就衝出嚟柒了

呢個又邊個
咩立場

唔FC就衝出嚟
之前直播先屌兒登仔唔FC

上次地獄犬工作室洋垃圾當新機砌，比人踢爆咗即刻落架

Sor
冇留意開

同手工電腦friend底

Ironclad手工電腦老細係白卡佬

討論手工電腦可以過隔離
既然佢喺Facebook俾人踢走咗
而家嘅重點係飛馬會點樣應對

今次呢壇嘢
抽起成堆劏客派 KOL 出嚟都幾好笑

好仆街

真係逐個出嚟迎戰
唯恐天下不亂咁煮死飛馬

證明佢人緣有幾好

瓜分飛馬個market share

好耐之前飛鹿都試過攬炒俾行家屌
好似係入貨價嗰個問題 搞到行家冇肉食
多仇家唔出狗

本身有幾多

咁唔怪之得啦

終端法奧或成最大贏家

我自己就會偏好落門市

以前試過2次網店
最後決定都係落返3c

我搵返個post了

下個會唔會係終端